<details><summary>Задача</summary>
Есть 2 сервиса, возвращающие курсы валют:
https://www.cbr.ru/
https://cash.rbc.ru/cash/json/
Необходимо написать библиотеку, которая будет вычислять средний курс евро и доллара по этим двум сервисам на передаваемую дату. При недоступности одного из сервисов должно генерироваться исключение. 
</details>


**Установка**
```
git clone https://gitlab.com/consigliere-kz/movavi.test.git
cd movavi.test
composer install
cp .env.example .env
```

**Запуск**

```php yii currency-rate/rur-usd 2018-02-20```

Проверку ~~от дурака~~ на корректность даты не добавлял. Вылетит Exception :)

**Запуск тестов**

```codeception run unit```

**Структура:**

**lib\currency** - Библиотека для работы с валютами. Содержит dto и описание ресурсов для получения данных о курсе валют. 

Можно вынести в отдельный модуль/репозиторий с зависимостью от lib\http

**lib\http** - поведение lib\http\ClientInterface используется для currency\HttpResource.

Добавил его потому что какого-то стандартного поведения для http-клиентов нет.
При необходимости описываем адаптер для нужного клиента curl, guzzle, etc...(например как app\common\http\GuzzleClientAdapter).

**app\common\currency**
Содержит классы для получения данных о курсах валют с конкретных сервисов.

Можно вынести в отдельный модуль/репозиторий с зависимостью от lib\currency и от guzzle\psr7.

_Общий сервисный слой для получения курса не делал. Ресурс инициализируется в контроллере._